求15k內list

條件要： 最高配置食雞 少量高階pc game
睇片要高清
唔lag

請出招

幫幫忙

4k 定1080p先

睇片高清720p 內顯都得

4k

15k冇可能
兩張1080Ti都未必夠你用

夠啦 要清冇過要過fps

有咩好建議 暫時玩食雞

4K 唔lag 15K你可以收皮了

一張titan v 都30K

你儲多陣錢先